香港大學向中文大學全體人員發賀電

港大箭隊下輪將派出支援

你不如下年先黎啦diu

佛誕先黎啦

兩隻鬼

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

快撚d 去啦

遲黎好過唔黎，但大家都係要keep住處於臨戰狀態

小心

好心你唔好出埋group名，勿推

搵人report la

港大都要守
留翻部份人係HKU好似好d

擺好自己果陣先啦

港大派箭隊好有魔戒2精靈射手team增援既感覺

射箭無正式學過唔好亂搞
把弓係要調較好

宜家嘅箭全部都係碳纖
跌過撞過入面可能碎咗都唔知
一射個陣有機會爆開 插落手臂/眼

吾好亂射，給popo藉口

Report